原廠維修點解要拔左個車cam

唔比人知車廠入面

影住晒仲點偷你零件呀?
同埋車房佬好鍾意收工成班留係車房扑野，點會比你影住佢。

我果間係咁